有冇人可以講下笑話

我先

我係一個笑話